紀念六四, 唔係因為我地同中國人有關係. 係為正義真理長存. 就好似所羅門幫我地一樣

呢個係世界正義聯盟

push

無錯

推

正解！

夠曬中二我鍾意

希望將64由支那本位
轉為香港本為
如果有支那人在場
應該強調佢地係主角
香港本位主題係中共下台，香港獨立

點同
香港人自己有發出求救信號
支那人九成係極左小粉紅，只係港燦厚多士

意識正確

目標係政權

好多五毛會用支那事關我撚事去分化吹淡

班膠弱者被五毛帶風向

記住, 同建設民主中國係無關既

呢一點係最撚重要

建設民主社會